有無人呢幾日係台中一齊玩

小弟自己一個遊台中，
有無人4號5號係台中夜晚會落club
留個tg詳談下

星期日會響台中

你話你係女就話啫, 如果唔係唔好亂咁同網友出街

未去過台灣玩 巴打日會去？ 有人咩

你好似又岩喎

搵左你了